［慘勝］不過建制派已成反對派

老暴認同